<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Marketing de Afiliados &#8211; Ganho ao Cubo</title>
	<atom:link href="/category/marketing-digital/marketing-de-afiliados/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Marketing Digital Descomplicado</description>
	<lastBuildDate>Tue, 13 Apr 2021 22:15:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-PT</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7</generator>
	<item>
		<title>Marketing de Afiliados: Será que é para você?</title>
		<link>/marketing-de-afiliados-sera-que-e-para-voce/</link>
					<comments>/marketing-de-afiliados-sera-que-e-para-voce/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[edson.junior]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 13 Apr 2021 02:21:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Marketing de Afiliados]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=515</guid>

					<description><![CDATA[<p>Houve um tempo em que a única opção viável de vida era passar anos na faculdade para iniciar a sua carreira, e, com sorte, se tornar bem sucedido depois de uns bons anos de trabalho. Hoje, os caminhos disponíveis para que alcancemos o nosso sucesso são muito mais amplos e democráticos. A Internet nos traz &#8230;</p>
<p class="read-more"> <a class="" href="/marketing-de-afiliados-sera-que-e-para-voce/"> <span class="screen-reader-text">Marketing de Afiliados: Será que é para você?</span> Read More &#187;</a></p>
<p>O conteúdo <a rel="nofollow" href="/marketing-de-afiliados-sera-que-e-para-voce/">Marketing de Afiliados: Será que é para você?</a> aparece primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Ganho ao Cubo</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Houve um tempo em que a única opção viável de vida era passar <strong>anos na faculdade</strong> para iniciar a sua carreira, e, com sorte, se tornar bem sucedido depois de uns <strong>bons anos de trabalho</strong>. Hoje, os caminhos disponíveis para que alcancemos o nosso sucesso são muito mais amplos e democráticos. A Internet nos traz cada vez mais meios de conseguir uma <strong>renda extra</strong>, ou até mesmo sua <strong>renda principal</strong>, se você estiver disposto a se dedicar e estar tento às tendências do mercado, como é o caso do <strong>Marketing de Afiliados.</strong></p>



<h2><strong>Mas o que é Marketing de Afiliados, afinal?</strong></h2>



<p>Uma das formas de ganhar dinheiro na Internet é trabalhando como um Afiliado.</p>



<p>Mas antes de explicar o que isso significa exatamente, é importante saber como funciona o mercado de <strong>produtos digitais</strong> e todos os seus papéis.</p>



<p>Esse mercado gira em torno dos famosos <strong>Infoprodutos</strong>, que são produtos que fornecem algum tipo de informação e são entregues de forma digital.</p>



<p>Basicamente estamos falando de E-Books, vídeo-aulas, cursos e coisas do tipo.</p>



<p>Sobre os papéis que atuam nesse mercado, nós temos:</p>



<h3><strong>Produtor</strong></h3>



<p>Como o próprio nome já diz, é quem <strong>produz</strong> o conteúdo digital. Geralmente é um especialista em algum <strong>nicho de mercado</strong>, e compartilha seu conhecimento através de e-books ou cursos, por exemplo.</p>



<p>Nem sempre a mesma pessoa trabalha sozinha na construção do conteúdo e na identidade visual do produto, então é comum que existam <strong>co-produtores</strong> que dividem os lucros.</p>



<h3><strong>Consumidor</strong></h3>



<p>Não deve ser difícil imaginar que o consumidor é quem paga ou se inscreve para receber o produto, que pode ser entregue por email ou através de <strong>plataformas dedicadas</strong> à esse propósito.</p>



<h3><strong>Afiliado</strong></h3>



<p>Finalmente a parte que você estava esperando.</p>



<p>Na maioria dos casos, o produtor não é o único responsável por divulgar e vender os seus produtos. E é exatamente aqui que entra o <strong>Afiliado</strong>.</p>



<p>O <strong>Afiliado</strong> utiliza os seus próprios canais para divulgar e vender <strong>produtos de terceiros</strong>, em troca de uma generosa comissão, que geralmente varia entre <strong>30% a 60%</strong> do valor total.</p>



<h2><strong>Por que eu deveria me tornar um afiliado?</strong></h2>



<p>Bom, se a ideia de vender produtos de terceiros sem ter que se preocupar com produção, logística de entrega ou suporte pós-venda ainda não foi capaz de te convencer a se tornar um Afiliado, pode ser que os próximos motivos te convençam:</p>



<h3><strong>Você não precisa fazer tudo manualmente</strong></h3>



<p>Todo o trabalho de fazer uma pesquisa de mercado para saber em quais nichos/produtos investir, procurar pelos produtores para se afiliar a seus produtos, acompanhar as suas métricas e estratégias, etc, fica extremamente <strong>mais simples</strong> coms as ferramentas corretas.</p>



<p>Hoje existe uma série de <strong>plataformas</strong> específicas para a afiliação e venda de Infoprodutos, como a <strong>Hotmart</strong>, <strong>Eduzz</strong> e <strong>Monetizze</strong>.</p>



<p>Inclusive, essas plataformas permitem também que você trabalhe com produtos físicos (com excessão da Hotmart).</p>



<p>Nelas é incrivelmente simples você ter acesso a todos os recursos necessários para começar a vender instantaneamente, além de acompanhar os seus resultados e realizar saques.</p>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2021/04/Eduzz-Monetizze.jpeg" alt="" class="wp-image-577" width="488" height="266" srcset="/wp-content/uploads/2021/04/Eduzz-Monetizze.jpeg 750w, /wp-content/uploads/2021/04/Eduzz-Monetizze-300x164.jpeg 300w" sizes="(max-width: 488px) 100vw, 488px" /></figure>



<p></p>



<h3><strong>Você trabalha o quanto quiser</strong></h3>



<p>Não é preciso dizer que quanto mais você investe em um novo projeto, maiores são as chances de que ele dê certo. E isso é verdade para investimento em dinheiro, mas também quando investimos o <strong>nosso tempo</strong>.</p>



<p>Mas a beleza do <strong>Marketing de Afiliados</strong>, é que você não tem nenhuma obrigação de trabalhar 8 ou mais horas por dia.</p>



<p><strong>Não me entenda errado:</strong> para ter resultados melhores e alcançar o seu sucesso, você vai precisar se dedicar o máximo que conseguir, mas não significa que precisa abandonar o seu emprego atual antes que você se sinta confortável para tal.</p>



<h3><strong>Grande variedade de estratégias</strong></h3>



<p>Não existe apenas uma forma de fazer seu trabalho como um <strong>Afiliado</strong>. Muito pelo contrário! Existem diversas estratégias que envolvem, desde estar na linha de frente da divulgação dos seus produtos através de <strong>criação de conteúdo</strong> em vídeo nas mídias sociais, até ficar nos bastidores arquitetando suas campanhas de <strong>tráfego pago</strong> sem precisar se expor.</p>



<p>Basicamente você trabalha da forma que se sentir mais confortável, mas claro, sempre se desafiando a alcançar resultados ainda melhores através de estratégias que você ainda não explorou.</p>



<h3><strong>Liberdade geográfica</strong></h3>



<p>Tudo o que você precisa para realizar o seu trabalho é de um <strong>celular</strong> e/ou um <strong>notebook</strong>, e isso significa que você pode trabalhar literalmente de qualquer lugar (desde que possua uma boa conexão com a Internet).</p>



<p>Então se você deseja visitar com mais frequência seus parentes distantes, ou até mesmo se tornar um nômade digital, investir em <strong>Marketing de Afiliados</strong> pode ser a decisão certa para você!</p>



<h2><strong>Mas nem tudo são flores!</strong></h2>



<p>Se você já está encantado com o mercado de <strong>Marketing de Afiliados</strong> e não vê a hora de se cadastrar em uma das plataformas citadas para iniciar suas primeiras vendas, você ainda precisa se perguntar se isso realmente é para você.</p>



<p>Cada uma das vantagens que discutimos aqui pode também <strong>se virar contra você</strong>, caso você não esteja preparado o suficiente.</p>



<p>Por exemplo:</p>



<p>Se por um lado é muito bom saber que existem diversas estratégias à sua disposição para você usar, por outro, você pode ser inundado de informações sobre assuntos que você nunca ouviu falar e acabar indo por um caminho que pode te fazer <strong>demorar muito mais para ter resultados</strong>.</p>



<p>Isso também significa que você vai precisar estar sempre em <strong>constante aprendizado </strong>para estar por dentro das <strong>melhores estratégias</strong> para o seu negócio.</p>



<p>Mas não se preocupe! Existem diversos cursos no mercado com o propósito de fornecer os passos certos para você iniciar nesse mundo de <strong>Marketing de Afiliados</strong> sem precisar bater a cabeça sozinho.</p>



<p>É o caso do<a href="https://go.hotmart.com/W50315750G?src=blog-mkt-afiliados-e-pra-voce" target="_blank" rel="noreferrer noopener"> <strong>Fórmula Negócio Online</strong></a>, do consagrado professor <strong>Alex Vargas</strong>. O curso promete entregar um passo-a-passo completo para a criação de um <strong>Negócio Online </strong>através do Marketing de Afiliados, mesmo para quem está iniciando agora.</p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<div class="ast-oembed-container"><iframe loading="lazy" title="CLIQUE NO PLAY &#x2b07;" width="1200" height="675" src="https://www.youtube.com/embed/9qIUIeTG2Zw?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></div>
</div></figure>



<h2><strong>Conclusão</strong></h2>



<p>Se você chegou até aqui é porque tem pelo menos interesse em conhecer mais sobre o mercado de <strong>Marketing de Afiliados</strong>, ou quem sabe até se tornar um.</p>



<p>Saiba que apesar de ser extremamente fácil conseguir conseguir conteúdo sobre o assunto, é apenas com muita dedicação e força de vontade que você consegue resultados relevantes.</p>



<p>Mas o que eu posso te adiantar, é que é super recompensador trabalhar com tanta liberdade ao mesmo tempo que tem chances reais de mudar a vida de sua família como <strong>Afiliado!</strong></p>
<p>O conteúdo <a rel="nofollow" href="/marketing-de-afiliados-sera-que-e-para-voce/">Marketing de Afiliados: Será que é para você?</a> aparece primeiro em <a rel="nofollow" href="/">Ganho ao Cubo</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/marketing-de-afiliados-sera-que-e-para-voce/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/


Served from: ganhoaocubo.com @ 2021-04-14 14:19:38 by W3 Total Cache
-->